{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011170",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 북부동 라임호텔"
    },
    "text": "北部洞に位置するライムホテルは、常に訪問してくださる方々に安らかな安息所を提供するために努力しています。 総客室数は38室で、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 客室はマッサージチェアやスタイラーなどが完備された様々な形態を提供しており、簡単な朝食とともに餅とゆで卵も提供しています。 また、すべての客室ではネットフリックスを無料でご利用いただけます。 基本的に入室する場合、基準人数は2人であり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 貸室利用の際には外出禁止となり、部屋の割り当てはチェックインの際に行われます。 未成年者は利用が制限されており、スイート客室では屋外テラスのジェットスパ浴槽とヘアアイロンを備えております。 ご利用に困難があるお客様はホテルに直接ご連絡いただければ、状況に合わせて予約をさせていただきます。 訪問者のレビューには、サービスと備品の完璧な準備、清潔で清潔な施設、大きな浴槽でのリラックス、社長の親切さなどが言及されており、訪問者は次回もこの宿を訪れたいと言っています。 VIPの一部の客室にはマッサージチェアが完備されており、客室内にはヘアアイロンも備えられており、スイート客室には屋外テラスのジェットスパ浴槽があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ライムホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ライムホテルは北部洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ライムホテルの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "ライムホテルの客室数は38室です。"
        },
        {
            "question": "ライムホテルではどのような言語の案内がサポートされていますか？",
            "answer": "ライムホテルでは韓国語を含む様々な言語の案内がサポートされています。"
        },
        {
            "question": "ライムホテルの客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "ライムホテルの客室にはマッサージチェアやスタイラーなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ライムホテルの朝食にはどのような食べ物が提供されますか？",
            "answer": "ライムホテルの朝食には簡単な朝食とともに餅とゆで卵も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ライムホテルの客室で利用できるネットフリックスは無料ですか？",
            "answer": "はい、ライムホテルのすべての客室でネットフリックスを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ライムホテルの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "ライムホテルの基準人数は2人です。追加人数がいる場合は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ライムホテルの貸室利用では外出はできますか？",
            "answer": "いいえ、ライムホテルの貸室利用では外出はできません。"
        },
        {
            "question": "ライムホテルの未成年者利用には制限がありますか？",
            "answer": "はい、ライムホテルの未成年者利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ライムホテルのスイート客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ライムホテルのスイート客室には屋外テラスのジェットスパ浴槽とヘアアイロンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "困難がある場合、ライムホテルに連絡すれば予約はできますか？",
            "answer": "はい、ご利用に困難がある場合はライムホテルに直接ご連絡いただければ、状況に合わせて予約をさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのようなことが言及されていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、サービスと備品の完璧な準備、清潔で清潔な施設、大きな浴槽でのリラックス、社長の親切さなどが言及されています。"
        },
        {
            "question": "VIPの一部の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIPの一部の客室にはマッサージチェアが完備されており、客室内にはヘアアイロンも備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 591
    }
}